（M記）日本嘅M size薯條=香港嘅XL size

一個人真係食唔晒

台灣m記杯可樂中杯係大杯
大杯係特大杯